美國恐怖故事最好睇邊一季

我就覺得係瘋人院荊棘崖莊園，睇完先知道原來以前醫同性戀係用電療 不過覺得個納粹黨醫生整出黎的怪物有啲多餘 不過係我睇過最撚恐怖的一季

Lady Gaga
Season 5
其他季有啲高不成低不就
S1係平均嘅一季，係好睇但唔太突出
S2吹到去外星人，睇到有少少一頭霧水
S3個故事吸引但主線冇乜起伏
S4其實好睇，不過題材唔吸引，二世組條線唔太得
S6普通恐怖故事一個
S7好亂嚟

肯定係S3 - coven

Stevie Nicks

一定係第2季

第6季最正

Coven

決定今晚番去睇

第6季同第2季

Season 3

Asylum

S3

瘋人院嗰季
男主角享齊人之福
但最後外星人嗰下真係笑咁

Coven>Asylum>Murder House>>>>>>Roanoke>Cult>Freak Show>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Hotel

Freakshow

coven最好睇
cult同roanoke最垃圾

Roanoke 好過hotel????

Cult 係thriller 多過horror
Roanoke 絕對唔會係最唔好睇嘅一季

只係知S5 Hotel係垃圾

coven個魔女 啫係而家鬼修女女主
asylum 個修女lily rabe都好正

Hotel 好睇係因為有種溫馨嘅感覺
Apocalypse(So far)>Hotel>Coven>Roanoke>Asylum>Freak Show>Murder House>Cult

Hotel而家追緊, 太血腥有啲頂唔順
最鍾意coven 想taissa同evanpeters再做情侶

Hotel都真係幾好睇 第一二季都ok
今季睇左兩集覺得好悶。。

鬼屋
瘋人院同lady gaga個季
鬼屋同瘋人院個編排好正 我覺得玩得幾高章 lady gaga個季就唔係諗唔到個故事係點 但佢個氣氛做得好好 人性 每個人有自己既故事 好令人睇到好入神 Sarah Paulson 呢幾季做得好正 好好演技
睇完你會覺得港劇真係就算一部正正常常電視劇都變得好普通
佢地好多位都好有心思好有耐性咁去講個故事出黎

Asylum故事最正
Coven 啲女最正

Lily rabe瘋人院個季做得好好
我都係睇左第一季就鍾意左Taissa farmiga

佢都

異教同對上一季都麻麻

對上果季成日係度跑黎跑去😂

第二季最好睇
但我最鍾意第四季因為有Finn Wittrock

hotel真係好血腥 開頭幾季我都可以睇落去
呢季我係要睇下停下

悶到爆

violet, my love
So pure

詭修女

有無人有追依家S8?

Lady Gaga 有血有肉

Murder house and Coven
第八季見啲女巫岀番黎好開心
唔知有無機會見番murder house嘅年輕女僕岀番黎

coven
不過我只係睇過s1同3
仲睇緊s2同8

果種對人性既探討

瘋人院最核突。。估唔到freakshow都冇佢咁嘔心

鍾意住鬼屋個季，都幾緊張; Cult個季勁好笑，講而家美國係點

Asylum玩好大 我記得去到尾好多野都冇解釋到

第二季真係集恐怖同核突於一身

第一、二、四都想翻睇

第三季女巫好多人都話好睇，但我覺得好似d偶像劇咁 無個種令你恐懼既感覺

瘋人院個首歌到依家都記得

有無人鐘意Angela Bassett(Coven個黑人女巫) 好鐘意佢做戲同好有霸氣

一定係freakshow

但係怪物我覺得有啲做多左 其他都好正

第一季最正 勁鍾意taissa同evan
講taissa其實死左個幕好震撼

好撚中意hotel，好有aesthetic
但偏偏外國人唔buy
又話太祼露太血腥乜乜柒柒
Horror story 唔比血你睇 唔通睇公仔咩

第二季瘋人院最正！
新個季亂到不得了，又加翻第一同三季元素入去，一啲都唔恐怖又唔血腥，睇到訓左......

最不安係freak show

最好睇係第二季

但自己最鍾意第四季，第一眼睇雙頭好想嘔 ，知係假都係咁話

裏邊幾warm 有時，最鍾意一句 真正既K型 係內心，唔係身體

先睇左嗰幾集，睇定啲先啦

第三季恐唔恐怖

唔恐佈

1，2，4
第3季睇到一半棄咗
但第8季又同1，3有關係，搞到我又想睇番第3季先睇第8

wakanda forever

女主好正
不過有小小恐怖

1=6>5>3=2>4
其實第2季應該係好睇過第5季，但我個人中意lady gaga同第5季多啲
7未睇，8未出完唔評論

其實冇一季係恐怖，至少冇jump scare

勁多喎
今日睇完

女巫集會

邊到
我唯一有印象係嚇一嚇既位係第一季屋頂個隻鬼b

好中意啲女巫係大屋入面死曬個一幕，好有feel

岩岩睇完第一第三季，直接飛去第八季

啱架喇
不過可能會有啲其他季既reference

瘋人院最好睇
其實已經唔記得邊季打邊季 又要重溫
netflix 有s8 未

大家點睇低俗怪談

睇到第四季中段停左
好悶 有無啲咩驅使到我追落去

瘋人院

s7都未有

down人人app睇啦

第4季應該公認最悶 但結尾兩集都唔錯
同埋有同第2季既connection

我bt左1080成季

點解咁撚慢

港台區netflix不嬲都慢好多

我覺得最主要係你睇完第一二季會定左型 第三季專風格就變左唔係咁好睇 但可以換個角度睇都得既我諗
不過我睇完第一二季個時諗住睇埋第三季結果睇左幾集跳左直接睇Hotel
但依家諗住睇哂第三季再睇第八季

Do u know ur name?

睇港劇大既真係無諗過可以咁

咁第一二季咪唔敢睇？

第二季 精神病院無死

上面post個首

想問下各位邊度睇多

Netflix
楓林

懶既我用人人算

最恐怖係片頭果d片段

Asylum同Coven最好睇。
Asylum成個故事線好吸引，又集科幻同恐怖於一身，而且角色好正；Coven相反故事線麻麻（鋪咗半季Voodoo大戰Witches然後殺班Witch Hunters出嚟…… ），但勝在人物勁有魅力。
其次係Murder House同Roanoke，Roanoke個劇中劇設定幾有創意，但係虎頭蛇尾得好緊要，好趕住收工咁，好多問題都未解答，如果佢多兩集應該會好得多。
至於Freak Show同Hotel，我嘗試睇，但真係無聊到冇心機睇落去，只係睇咗頭尾兩集算數……
Cult因為Netflix冇，所以未睇，唔評論。

睇到s7e7,我覺得Cult唔差但好唔AHS

有無人睇咗S8討論下劇情

未睇ep.4

一定係2季!!
HOTEL睇到一半冇睇了, 之後都冇再追
FREAK SHOW其實都唔錯, 果種獵奇感好正

第2季個片頭, 次次到拱橋果PART就唔敢睇

4季片頭音樂好正, 氣氛都做得唔錯

其實馬戲團入面好有人情味

個二世祖好癲

佢地對自己人都真係幾有情義, 對外人就唔同講法

個女主角成撚日都同人啪啪啪

已經冇追呢套

終於睇晒freak show,
最後個男騙子竟然變左都市傳說，
仲要著住米普件衫

個下我都估唔到

S8 第4集把s3女巫又出番黎
最靚個兩個都係到

Qunni?

劇入面叫zoe(詭修女女主）同madison

瘋人院同馬戲團 個小丑印象好深刻

傳聞S3 Coven佢兩個加Evan peters場3P戲係有拍到 不過最後無岀街

你知唔知邊個qunni

我屌

個果巫毒力架肥婆

你講緊Queenie?

認真，好垃圾下套野

d演員好撚樣衰

agger,好浮誇造作

劇情頗有膠力，主角智商又低，恐怖又無氣氛，笑又唔係。。

［img]
Ching睇開乜?

女騙子真心靚喎

邪惡修女好淫

第一集個女傭

女騙子係s4?
對佢最有印象都係做witch

第3季都客串左集

識食

要有幻覺先見到靚女

其實最唔明係佢
明明 Maid 係後生時死
做左鬼根本唔會老
都唔知點解會有老年版 Maid

呢套劇會唔會好恐怖

唔會

咁睇下先見評價幾高

Coven
成班女人都好靚
今季班witches 又出返嚟